一句講晒：香港獨立係咪香港前路唯一選項？

係
唔係

請例舉仲有咩選項

殖民地生存得2個方法啫

係 只有香港獨立

係

一係獨立，一係一國一制
一國兩制已註定失敗

一國兩制只係一個概念，無可能實施

同共狗掛係口邊果句恰恰相反

港獨係惟一既出路

時機已過，等變西藏

歸英？